今日算唔算示威者大奇蹟日 ?

多區全面反攻

天水圍拉咗七十幾個街坊

講真 天水圍個班好難告入
係煩鳩到佢地

唔係講笑，唔好咁ＨＩＧＨ住。

小心今晚變左國定殺戳日

區區食放題。

下次出去記得帶多種唔同國家嘅貨幣 佢拉你嘅時候要寫你身上有咩 帶多啲唔同貨幣有排佢點

最好帶散紙 唔同國家嘅散紙點死佢 列個list都有排煩

狗應該部署緊
因為未試過同時應付咁多區

有個細路去拎本書番屋企經過都比佢捉 你話有幾多可以告得入

擔心示威者唔識收
be water 有人叫走要執生考慮走

不被捕，不流血，不受傷

尖咀支那旗又扔左落海

我諗無人一開始就諗住比人拉啦下化

忌心雄戀戰、應進時進、應退時速速退、勿被捕

啲狗係咪硬膠架

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

點算好😑

唔覺, 班狗都仲未出現真正傷亡, 我地比人拉左幾十個

yes 大家小心

未散場
一陣戀戰又幾十個

真
切忌貪勝不知輸

咁快打飛機